我系五毛：我就快贏了^_^

Dls,原來搞散場運動咁撚易
原來大家始終都係最care和理非點點點、勇武點點點，港豬真係港豬
我付出多d你付出少d

正，預計可以開開心心過我国新年了

（初一收封$1利是先！雙糧！）

Yoyoyoyoyo
港豬訓醒未

勇武解散晒未
和理非諗到新口號未

我們都是中国人

諗下新年去邊慶祝好

美心新出盆菜！正

中日合拼都好
美心+吉野家

止暴制亂

咁恭喜你

一齊慶祝啦

推推推
咁就散 仲講咩不分和勇

其實由day 1開始大家心內面都分晒派別了

我呢份工原來甘易做

根本大家都係為左「香港」而企出黎
唔係為左做和理非/勇武而企出黎
大家目標一樣點解要企出黎互相指責
手足行錯左咪提一提
上水都冇人捉鬼啦
勇武退場試著講 ：辛苦喇手足 你休息下先 我地會支持到你歸隊

不過放心
未確保運動真正散之前

我會keep住做野既

預言1

所有勇武會於聽日散解得七七八八

預言2

大量鬼將會被捉

同大家介紹
雖然好多小隊退場

但我地決定為大家行多步
正式成立五巫小隊，全面接替勇武yeahyeahyeah

其實你個post推唔起 無謂係人地post洗link

推

和勇不割

Dls? cls?

屌那星